有無試過俾人叫一叫即刻冇晒睡意

返學嗰陣好眼訓
眼瞓到不停頭耷耷
就瞓着嗰陣老師問我野
即刻腦袋一邊空白
之後完全無哂睡意

Weekend 瞓到8點醒左準備瞓翻
然後老母係咁問問題即刻醒哂